民氣又無左20%.... 警察FB PAGE 出左條示威者暴力片, 仲要配埋樂!!!

條片FB出左街, 仲要配埋樂咁影你丟氣油彈, 打藍衫....民氣又無左20%..
班呀叔呀嬸又會支持返警察喇...

blocked

下，我屋企啲藍絲睇完變左黃，嗰20%用你老母個閪計出黎？

唔洗理, 大家繼續, 最好玩撚埋暗殺

風向撚

師兄試下唔好成日話就嚟輸， 好撚辛鳩苦呀大佬

大家靠黎嬴既係道德感召, 並唔係靠氣油彈!

On9 民意仲會轉 不推文thx

唔好再覆呢個post

我睇完條片覺得係d黑社會打人，
差佬唔出打幫市民喎

你去感召支共啦屌你老母

直接block 得啦

睇完增加士氣

乜撚野呀 日日開依啲post

BLOCKED

我明你意思但係成日見到呢po真係好影響士氣, 試下標題唔好咁負面

樓主黑警

block

popo派成績表

條片其實都幾振奮人心

高汁影評：

Sir, 又OT